.. include:: /helpers/roles.rst

.. rst-class:: spell
.. _spell--s--Spectral-Hand:

Призрачная рука (`Spectral Hand <http://2e.aonprd.com/Spells.aspx?ID=295>`_) / Закл. 2
""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""

- некромантия

**Обычай**: арканный, оккультный

**Использование**: |д-2| жестовый, словесный

**Дистанция**: 120 футов

**Продолжительность**: 1 минута

----------

Вы создаете полуматериальную руку из своей сущности, которая касанием доставляет за вас заклинания.
Всякий раз, когда вы Используете Заклинание с дистанцией касанием, вы можете заставить руку ползти по земле к цели в пределах досягаемости, коснуться ее, и потом подползти обратно.
Когда вы совершаете атаки заклинанием ближнего боя с помощью руки, то используете ваши обычные бонусы.
Рука может двигаться так далеко, как ей требуется в пределах досягаемости.
Рука имеет ваш КБ и модификаторы спасбросков, но любой урон уничтожит ее и вы получите 1d6 урона.





.. include:: /helpers/actions.rst